【主線 】今日咁嬲點解唔化憤怒為行動

首先舊活動圖

網絡戰線
[文宣] 有鬼佬幫手整合左一路以黎跪低比人民幣 比Chinazi打壓言論自由既紀錄

原本星期五 11月11日 舉辦人指改為11月18 未知照去/唱歌/其他活動

〈唔緊急但要人〉10月18日和你拖2.0

【遍地再開花】香港人報仇！
星期日 10月13日14:00 十八區再開花
［url]

謝振中赴美爆料保綠卡，警即證實女示威者死咗

推推推

推

幫手推 行動post plssss

科大仔仲有日程！

要人！科大要科大人！！
班nds推左個黨員選入校董會
選到既話佢地諗住收窄學生會既權力
之後滲多啲自己人入去，定啲措施幫助ust大陸人

讀緊科大嘅唔該入一入嚟

班大陸人靜靜雞係wechat吹哂雞去左投票啦
佢地係朋友圈推得好行，但好似冇咩local留意到

日程表應該update左